[人性抉擇］如果有錢佬肯收你做養子，但條件係成世唔可以同屋企人有往來，你會？

正評：有錢就唔駛喺香港做狗
負評：唔捨得屋企人/逃犯條例過咗有冇錢都一鳩樣

推，自己都負評咗自己

個有錢佬都唔方長命啦。
等佢瓜左咪可以收錢同屋企人見囉

你人生除左錢 一無所有

條件係個有錢佬瓜咗都唔可以同屋企人見
大家又會點揀

正評完用拎到嘅錢買兇隊冧有錢佬再搵屋企人

為正評左既自己感到羞愧

肯啊
即刻奶住去

但理解，喺香港生活
慘過隻狗

等睇有人做爛市

一直冇來往
錢呢？

今晚去深水灣大叫嗌daddy
自然有人關照你

實情係有錢佬會買起晒所有屋企人, 咁先可以保證「成世都見唔到」

就係想喺依個兩難下大家點揀
估唔到正負評都幾接近

唉，我又撞到贛鳩仔

因錢可以出賣親情，你個人生仲有咩值得你留戀？

依家係連錢都無啊

冇

或者靠錢去填補心靈既空虛

巴打你個名咁sad

人生對我黎講家人係第一位，無得取代